紅星美凱龍有無伏？

岩岩10.52入左10手1528紅星美凱龍，有無伏 ？

你有無聽過一隻股叫輝山乳業

樓豬坐緊?

10.52入左，輸緊700蚊

A股炒到23.18，到底發生緊咩事，我猜不透